有無人早餐一定食公仔麵

米粉：口感太寡
通粉：仲細咩

公仔麵

間唔中食就算喇
食得多個人會想嘔咁

通粉

嗲牛出前一丁

米粉：雪菜肉絲
通粉：火腿
公仔麵：沙嗲牛

定律黎ga

敵将、私が討ち取った

五香肉丁公仔麵

異端

沙嗲牛麵

小朋友

米粉好快消化，一陣就肚餓

沙嗲牛意先正

食米粉懶健康

日日公仔麵又真係唔健康喎

返工已經好辛苦，都係想味覺上有補償啫

通粉或意粉得唔得？

淡茂茂